有冇巴打/絲打識beatbox可以交流下？

話說我兩年前開始咗學beatbox，但係發覺到而家識嘅音都唔多，因為有啲音都幾難學，識beatbox嘅你哋或者想學嘅可以喺度討論一下